
社会发展日新月异，用计算机应用实现数据管理功能已经算是很完善的了，但是随着移动互联网的到来，处理信息不再受制于地理位置的限制，处理信息及时高效，备受人们的喜爱。本次开发一套图书电子商务网站，实现管理员可以管理用户，图书信息，可以对订单发货。用户可以查看管理员发布的图书，可以对图书购买下单。。图书电子商务网站服务端用Java开发，用Spring Boot框架开发的网站后台，数据库用到了MySQL数据库作为数据的存储。这样就让用户用着方便快捷，都通过同一个后台进行业务处理，而后台又可以根据并发量做好部署，用硬件和软件进行协作，满足于数据的交互式处理，让用户的数据存储更安全，得到数据更方便。

关键字：图书电子商务网站；Spring Boot框架；Java；MySQL
